同房鼻鼾聲好大 點解決？

同房每日都同我差唔多同時間瞓
但佢好快瞓著
小弟就每晚都俾鼻鼾聲嘈到4,5 點先瞓到
每朝第二日同佢反映
佢淨係笑住咁同我講唔好意思
我可以點

快過佢訓

殺咗佢
利申 本人並不鼓吹任何暴力行為

留翻同個官解釋

耳塞/鼻貼

我果陣同房都係咁
三更半夜whatsapp同佢講
過兩日佢就話唔好意思跟住買左鼻貼，有好少少既

同埋可以拍一拍佢，等佢轉位個鼻塞就暫時停左

搬走。一係你一係佢

我要攤一個鐘先瞓得著

我錄低左佢鼻鼾聲 send左俾佢

錄佢鼻鼾然後趁佢瞓就播俾佢聽

無辦法 佢都唔想

叫佢睇醫生 其實扯鼻鼾係同睡眠窒息有關
嚴重可以死人 認真mode

我以前係戴耳塞，半年後搬屋閃人